Ray Ma! Note 8!

炸彈不了

手工精細

Best smartphone ever

好lag

香港唔係世界嘅一部分黎架喎，你係咪有啲誤會

不嬲當香港人係狗

辣殺不了

有聲post

睇得出RAY MA對SAMSUNG開始失望
等睇你拎返部IPHONE 8/8PLUS 同X出黎 忍唔住讚

唔會，係喂媽嘅評分表中, apple 頂到龍都係4，5名

即刻唔想買

旗艦感

Ray Ma好正

人地送乜送物，香港就乜都冇